經歷過3月既老手 呢幾日就好似蚊咬咁

一千幾百猶如垃圾

心情異常平靜

三月時全倉見紅，宜家起碼仲幾隻係升緊70%

跌返去3月位先好嗌我

去3月時4次熔斷都無走，起碼跌返08年時再嗌我

上年180蚊買嘅NVDA 幾時先到家鄉

唔該借個位嚟

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬